屌你個HKBN

又上唔到網

smartone上網一樣斷左

即刻上黎睇有冇人都上唔到

上到啦

thank you!